是日午餐

冇芝士

咁撚熱仲食焗飯
不了

贊gor gor

好唔開胃

痴線 笑到仆街😂😂😂😂